又話停課嘅？？乜咁多學校仲要人返學㗎？？

淨係呢個表都超過30間

唔聽政府話呢班學校可能係手足嚟咁唔好推喇

大把學校係咁，小學都係咁要返⋯⋯考呈分試呀！

英國研究顯示，武漢肺炎喺日頭同埋學校入面都係冇殺傷力

政府係話建議停課 同埋考埋啲試先
學校考完先停做少好多行政野